大西北中學生同街坊入一入黎

得閒既可以幫幫手做義工

推

未登記既記得喺以上日子黎呀

推呀

推到有人睇到為止

記得登記做選民

順便提下今日係721

推上去

【2020 DSE 考生備忘 — 考前一個禮拜篇】
有啲嘢想提下就嚟應考嘅你🔥

1｜每日早睡早起
通常8點半就開考，確保當刻會立即進入到狀態嘅話，就千祈唔好夜瞓，比自己習慣大概7點起身。

2｜戒食熱氣食物
開始戒食熱氣、煎炸、生冷食物，飲凍嘢都最好唔好喇。

3｜養成早餐習慣
考試之前最好食早餐，無食開早餐嘅要比自己身體習慣下。

4｜熟悉考場位置
有時間嘅最好預先去一次考場，確保知道位置之餘，仲可以方便預要幾耐去到。

5｜揀選合適文具
揀好平時覺得好寫嘅筆同用得舒服嘅文具，唔建議突然轉用冇用開嘅，避免用唔慣。

6｜準備雞精筆記
準備好入考場之前會睇嘅last minute notes，一定要係精簡嘅，因為考之前冇時間俾你將大量筆記塞入腦。

遲啲會出埋「應考當日篇」！
或者去我哋ig睇啦🤟🏻

大家DSE要加油呀

Push push

推！

記已登

Pushhhhhh

唔好睇小自己嗰票呀